丁權討論

[url

唔係好識丁權既制度所以想請教同埋討論一下

就丁權來講，如果話原意係要保障原居民有一個居住環境，點解唔係上面設限

簡單所想設限有三種

第一種係世襲制，即係套丁屋只能傳給下一代

但甘就會有一個問題就係如果生多過一個丁就唔夠分，所以唔適用

第二種係時限制，即係喺丁地使用權上設限

簡單所想就係該名原居民同佢配偶在生期限作為土地使用期限，且不設繼期條款，甘既可以符合基本法中保障佢地既權益兼不影響其多於一名男丁，而且由於土地使用設限，套丁既意義減少

第三當然就簡單於銷售上設限，但無甘做既原因係咩呢？

當然我知我地點噏都未必有用，但集思廣益未必未來不能作參考
請指教

外來人口唔落閘
收曬丁地同太平洋都唔夠居住空間

牛屎佬惡過狗

每日唔百會係另一個討論，但好似未見到有進一步處理既空間，所以不如先討論下丁權

牛屎佬惡過狗係個果，所以討論下有無方法解決個因先

塊地係農地你無6-7年都起唔到出黎
V-zone就扺買d姐

v-zone 係指。。。？

村地

第一種點會唔得，將間丁屋當劏房咁劏